非禮案「道士」：「邪靈」躲事主乳房 用「金剛掌」推到下陰撩出

報稱道士的中年漢，涉嫌於8個月間藉詞驅鬼、趕走嬰靈及檢查有否屍毒等，多次非禮一對母女。中年漢今在區域法院繼續自辯，稱案發前不知「結界」為何物，遂吩咐弟子上網搜查，發現「結界」為日本佛教常用法術，可借鑑施法。他又指，首次替事主施法時，發現邪靈躲藏在事主乳房，故利用「金剛掌」把邪靈推到事主下陰，再用「道杯手」把邪靈撩出。

被告袁銘權被控7項非禮及1項襲擊他人致造成身體傷害罪。被告今繼續自辯，自稱吩咐弟子上網搜查，發現「結界」為日本佛教常用法術，他沒有親自查證，因他「唔識上網」，只有相信弟子。當被告被問到什麼是「玄珠」時，他稱「玄珠」是危害健康的東西，會損耗病人「生命值」，更稱憑自己感覺（feel），探測到母親X體內有9至12粒「玄珠」。惟被告同時稱修法多年只見過「玄珠」兩至三次，認為不常見的東西便不需要「搵得咁緊要」，故沒有上網查閱相關資訊。

被告憶述，於2016年8月首次替母親X施法，當時發現邪靈躲藏在事主乳房，須使強大法力將其引出，故利用「金剛掌」把邪靈推到事主下陰，再用「道杯手」將之撩出。法官質疑，為何邪靈必須從事主下陰引出，被告稱此手法對邪靈傷害最小，可以導化邪靈及減少其戾氣。被告續稱，首次施法未能收伏邪靈，未能導化其向善，故第二次施法後，便將邪靈交托「下面」的「炎君」處理。

控方指，被告曾稱農曆七月不適合施法，但他首次施法時仍然是農曆七月，質疑他供辭前後矛盾。自稱不是佛教徒的被告回應稱，「佛家」以保護病人生命為依歸，當時得悉母親X病重，故必須冒險施法。主控官則表示，「你都係一個好勇敢嘅法師」。被告同意。

案件今午續審。

好勇敢嘅法師

控方指，被告曾稱農曆七月不適合施法，但他首次施法時仍然是農曆七月，質疑他供辭前後矛盾。自稱不是佛教徒的被告回應稱，「佛家」以保護病人生命為依歸，當時得悉母親X病重，故必須冒險施法。主控官則表示，「你都係一個好勇敢嘅法師」。被告同意。

打副本啫

被告同意

法師: 無撚有錯

咁好勇敢嘅戰士呢

無坦比人係咁斷法打條撚

人做法師 我做法師
就黎到大魔法師連女仔都未拖過

點解唔直接用陽剛棍打散佢？

被告曾稱農曆七月不適合施法，但他首次施法時仍然是農曆七月，質疑他供辭前後矛盾

個官係選擇陪佢癲

個官會唔會邊審邊忍住笑

法師(物理)就無呢個問題

咁都俾佢諗到

原來甘道夫黎

可能一早已經塞入個口封住退路

浪費咁多年功力幫人而家比人metoo

點解唔殘忍D只需一棍

成個官司在埸應該好好笑

magic!

點証明佢錯

近戰法師

咁又係喎 有宗教自由架喎

道杯手？不如先用法師的【吸魔脷】將邪靈引出，然後用【霹靂驅邪淫賤大魔棍】將其打散。

你情我願 又冇反抗
點證明之前真係冇邪靈先？
而家仲有精神告人 即係成功驅除啦？

所以搵緊漏洞

因為道行高就會
先用「五陽神指 」作用於乳房上 目的將邪靈鎮壓住唔比佢游走 必要時指力會透過乳頭傳入用以加強鎮壓

再用「大羅金剛掌」將邪靈推至下陰缺口
再施以「藤鷹道杯手」將邪靈趕出

其後持續使出「波若剛陽棍」將怨氣掃清
期間可能有少量痛楚產生 但係屬於正常
最後以「九重天仙液」灌注身體內 用以治療邪靈怨氣所帶來既負面影響

唔適合唔代表唔做得

香港甘道夫
法師識金剛掌呢啲近戰技

睇黎巴打都學左好多年道法

米津玄師

女人真係傻閪嚟

被告續稱，首次施法未能收伏邪靈，未能導化其向善，故第二次施法後，便將邪靈交托「下面」的「炎君」處理。

Btw我下面係烈空座

我下面係大岩蛇

今次帶口罩？做正義嘅事怕咩

把邪靈推到事主下陰，再用「道杯手」把邪靈撩出。

個法官真係好黑色幽默

受害者既同伴個個同佢一齊顛，冇人懷疑先好笑

69

在場人士點忍笑

遇到呢D蠢女人真係喊三聲

死光頭佬沒有一個是辜的

點將嗰啲terms譯做英文？

法庭同連登完全相反

連登咩主題都鳩討論

法庭就呢啲戇鳩野都有個主控同個官同佢認真討論

想去旁聽

金剛掌

走前排嘅法師 緊係有罪啦